你會發現適合初學者的冰上攀爬，或者你可以在公園內未開墾的道路上越野滑雪。 Megan Michelson | 2021年2月11日|Outside Online 
 據摩爾說，作為部門負責人，薩萊諾有權購買像7000美元徽章這樣的物品。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 警方說，在幾周內，有30名男子發起了“露骨的對話”，並試圖見面發生性關係。 冠狀病毒關閉期間，孩子們被困在家裡，網絡性侵者可能會突然襲擊丹·莫爾斯，2021年2月5日，華盛頓郵報 
 在過去的幾周裡，我們看到了大量的市場操縱行為，其中很多是由Reddit的WallStreetBets論壇發起的。 政府將如何應對GameStop |Felix Salmon | 2021年2月5日|Axios 
 語音呼叫用於啟動大多數流程，無論是獲取關鍵信息、跟蹤表單或之前的通信，還是傳遞一些數據，當然還有為支付提供許可。 無限極以2140萬美元從隱形中脫穎而出，用於“語音RPA”，目標是醫療保健公司 
 女權主義運動鼓勵女性，她們也可以發起戀愛關係。 隨機約炮或乾旱期:為什麼千禧一代大學約會失敗|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野獸 
 他寫道:“特斯拉不會對任何出於善意想使用我們技術的人提起專利訴訟。” 特斯拉激進的專利行動是一個陰謀來接管道路|丹尼爾·格羅斯| 2014年6月15日|每日野獸 
 男性需要站出來進行討論，而不是依賴女性來發起和領導它。 #是的，所有女性都應該有教會站在她們一邊|吉恩·羅賓遜| 2014年6月1日|每日野獸 
 發起一場對話，談談我們都有多像小人物，如果你仔細想想的話，至少和那百分之一的人相比。 如何在不抽大麻的情況下慶祝4月20日|Kelly Williams Brown | 2014年4月20日|DAILY BEAST 
 它們可以激發思想，催化某種形式，但關鍵不在於開始，而在於持續。 Chang-rae Lee:我如何寫作|Noah Charney | 2014年1月22日|DAILY BEAST 
 螞蟻個體保留了觀察和思考的能力，並可能啟動新的過程。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 為了不讓你犯錯誤，我們有義務向你介紹宗教改革最重要的秘密。 凱瑟琳·德·美第奇，奧諾雷·德·巴爾扎克 
 澳大利亞的野蠻人比今天的英國人更善於教育他們的孩子。 新馬基雅維利|赫伯特·喬治·威爾斯 
 然而，參議院不能發起一項條約，只有總統可以做到這一點。 服務倫理|威廉·霍華德·塔夫脫 
 因此，到目前為止，沒有任何與正統伊斯蘭教的廣泛教義相矛盾的話對發起者說。 秘密社團和顛覆運動|內斯塔·h·韋伯斯特